可唔可以搵下我

一齊左幾個月，呢排停課，見面少左。但男朋友永遠唔會主動搵我，近乎每次都係我wtsapp佢/約佢出黎。但我知佢好愛我，我講佢都會為我做。我純粹希望佢可以都搵下我。
呻完。雖然仲有啲唔開心。

你搵我

你點知佢仲愛你

太介懷自己會好辛苦，隨緣啦好嘛？

自己搵下d野黎做

我明

個種感覺就係原來我唔搵佢 佢唔會搵我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》